法國分化撚好鐘意用民意綁架勇武

熱門啲分化post多到
㩒入去睇 唔理係搞黨鐵搞書局搞銀行
全部都叫唔好過火 會冇哂民意
民意一早歸邊唔會再搞
搞紅店黑店完全冇問題 佢地係敵人黎
勇武識得分邊啲要搞邊啲唔好搞
唔好再拎民意綁架勇武
咁樣只會乜都做唔倒

推

2014個招 擺到今日竟然仲work
當日就講衝就輸 失民意
今日就講裝修輸國際線
完全係同一招數

佢哋用嚟用去都係呢一招

P牌多撚到

美國國旗單野就知

其實風向五毛有乜好驚？驚你自己好過啦

橋唔怕舊 最緊要受

你不如屌班傻西 咁都會再中伏

成日我個美國朋友反感先on9

屌 咪撚睇到p牌就屌 好多p牌都理性 同睇得清過班舊人 睇下風向post 多數都係舊人中風向 p牌屌既都唔少 包括我

咪係
比d新意啦五毛

今朝先我個美國朋友聽收音機

咪係

推

【又比連登仔出賣】話「紅裝飾」唔裝修嘅入黎

咁考慮民點解唔啱？我地唔係要大多數人支持？定係我一路都理解錯左？

我個美國朋友係特普朗啊，話好支持香港人地鳩噏兩句兒登仔就信

法國既分化撚關我地香港人咩事

你要考慮民意就去做民意調查，出D「我朋友姨媽姑姐覺得點」有咩用，你簡單D去Twitter reddit 收集外國民意囉，一D Source 都冇學人講民意，「朋友姨媽姑姐」叫「個人意見」唔係民意囉ok?

關唔關民意事我唔知
裝修無共識根本係咩揹緊一個炸彈係身咁，差在唔知幾時爆

問題1.無差別裝修一定會有鬼（偷iPhone）之後向國際施壓係極端分子

問題2. 會將今次運動極端化，係咪所有中資你都要爆？？我話你知起碼一半嘅鋪要爆，爆曬好唔好？

請必須接受一樣野 叫緩急輕重，跟四色分類搞好無？得閒嘅時候推下啲重要行動post好無？

我認為民意已歸邊指既只係本身已經立場堅定,唔會因為些少事就輕易轉軑既人
而除此之外重存在好多依然覺得事不關己或者立場搖擺不定既人,你可以話呢種人係無知既港豬,但奈可呢種港豬就係有相當既數量
既然冇辦法去說服立場堅定既藍絲,咁對呢班無知既牆頭草落手就係相對適合既選擇
重算拉攏同呢班人可能都唔會有多少作用,但多一個朋友總比多一個敵人好
所以我唔係反對一切既裝修,而係訂立有限度既行動準則(例如黑紅藍黃)
某程度上顧慮下呢班港豬既感受,並唔會對我地有咩損失

既然目地係令佢地開唔到鋪/做唔到生意,咁比起用火,係咪可以用其他方法銷毀商品
要懲罰黨鐵,係咪集中攻擊闡機,令佢收唔到車費會更加有效?

香港人對中共,一定係我地劣勢
所以我地應該盡可以減少一切不利我地既因素,全力佔據有利既位置去對抗共產黨

呢啲所謂民意只係平行時空

仲有fact check分化撚

成班正仆街

今日又有幾個美國朋友/教授出黎話搖晒頭

Pish